鐘意左個同月同日出生既女仔

但係冇可能一齊到

抵撚柒死

但願同年同月同日死

....

你個名好熟口熟面

識過d真係同年同月同日生既情侶
散左都係反目成仇 生死不相往來

未想死住

咁佢地應該真係得個生日係夾

做撚晒chem功課未

點解冇可能

佢係台灣實況主

鍾意第二個吧啦

遇唔到 遇親都有仔

慢慢搵 實有嘅
肯定大把冇仔啦 你唔溝姐

毒撚溝條毛咩

2個性格相似嘅人做情侶，一嘈交一定火星撞地球/大家冷戰

我仲以為相格相似先唔易吵架

咁你仲問實況主

佢條件好好 好符合我心目中女朋友既形象

都唔關你事啦 都溝唔到

Ff下都好

不如試下去馬啦可能俾你溝到呢

鍾意咗個好朋友

建議巴打俾埋條橋